見咁多youtube股神開班教技術分析，點解契媽唔開班

youtube班股神個個炒到財務自由，點解仲要開班賺錢
好似契媽咁開個基金比人跟下咪好